## Общая информация ##
Наш API создан как общедоступный ресурс для получения максимально полной информацией об IP-адресе пользователя. Данные предоставляются в форматах XML или JSON с использованием HTTP соединения. Информация в базах обновляется ежедневно и любой вебмастер может интегрировать данный сервис со своими проектами.

## Наши API ##
Для интеграции данного сервиса со своими проектами мы предлагаем Вам один из следующих API:

* сервис "Гео-IP API";
* сервис "Провайдер-IP API".

## Ограничения в использовании ##
Лимит количества запросов к каждому из сервисов "Гео-IP API" или "Провайдер-IP API" составляет не более 100 запросов с одного IP адреса на протяжении суток. Если же вам нужно большее количество запросов к нашим сервисам, то просьба обращаться по адресу help@2ip.com.ua.